[tablet] iPad VS Android平板

應該點揀好？主要睇notes，煲劇。
if ipad就應該買air2
if android 就應該買samsung
差唔多價錢點揀好？感覺android好似free啲 但同樣價錢唔買ipad就好似好傻豬

同埋android 有thisav apps

三叔會唔會爆炸？

有冇3000樓下既android tablet推介下？

iPad
android根本就唔啱畀tablet用

一定係iPad

tablet只有iPad好用，windows或android平板都係難用

Window tab萬能

Ipad for sure
玩文書就win
Android 啲apps就算鳩數

係要android就 pixel c

一係ipad一係windows，android我唔好用翻手機？

電話都話要諗，但tablet一定ipad

但係ipad睇唔睇到波同thisav?

Thisav睇到

ThisBrowser by TIng Kai Chan

iPad完勝

an 版 慢到呢
反而ipad 用左年幾仲好順

一定係ipad
仲用緊ipad air 平時只要唔打機都尚算流暢

Android 啦 平咁撚多

galaxy tab s2 9.7",用緊， 幾好用， 係太大部

一定係iPad

利申：雙修

ipad

仆街我用緊 samsung tab s2 , 孤兒仔，屌啦聲，咪撚，係有得打電話係優點外其他收皮